香港人可唔可以有啲獨立思考？

下面呢堆po係即時熱門搵到架，
共通點係：
一、冇source
二、冇fact checked(或聲稱有但其實冇）
三、好多盲毛俾正皮
四、呢班盲毛唔識不推文，搞到推上熱門

謝sir應該已向美國篤灰 (含分析)

原來所有港鐵閘機及機電貨源都是鄭若驊老公的公司提供的

散出去！ 優品360改名民生！

唔該同我記住：
「先問是不是，再問為什麼」

全部人麻煩心入面背一次再打返出黎
每次入post都提一提自己
「先問是不是，再問為什麼」

Push

唔好再俾沒頭沒尾嘅post呃

你係唔係蠢鳩藍絲

推

唔好人又like你又like
睇清楚內文
不完美 可接受 下次改善

「先問是不是，再問為什麼」
同樣可應用係呢個post

有道理

啲人有睇內文架
弊在人講完佢即刻回應
根本冇諗過篇野本身就係假

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

推
認同

知大家醒
但下次睇post唔好即刻覆post表達見解
諗左篇野真定假先

最緊要識GOOGLE IMAGE Search

諗多步啦 有時有啲POST 傳開左對我地有利既咪隻眼開隻眼閉
謝振中篤灰傳左出去 邊個會驚呀?

連登關香港人咩事
不如分柝下連登係咩人先開到戶口
我唔係最近讀過master，都開唔到
正常畢左業好耐，大學email一早打柴

不厭其煩咁講
我地嘅文宣公信力開始削弱
你估原因係咩？
你呢啲post仲要極易fc
呀謝sir陣間如果澄清
信左嗰啲會點諗

連登係縮影黎
isp email我諗都要大專/工作/電訊商提供掛
唔細架喇

好多浮屍跳樓強姦 有d過份敏感
話就話呢個時勢差佬乜都做得出
又話點都fact check唔到/一係就係受害人唔想再經歷第二次傷痛 迫自己去相信呢件事同手足有關

老實
我知要保持憤怒
但兩者之間應該要保持平衡
依家好明顯係偏信流言而忽視求證

無錯 唔可以否認呢段時間中間佢哋真係會溝埋落去

係
好失望
已經幾個月

講咗好多個月 都係咁
同埋多數人 (包括我) 都係淨係睇頭幾頁嘅cm / 最多正評嘅cm

行動post 冇人推
想人推係想有人參與，同時推畀其他人睇

[內附日程表] 你地休息完未？肯做野未？

連登最新風向:
和理非遊行?不了，唔會批
勇武升級? 不了，破壞國際戰線
休息?不了，係咪要搞散活動
批鬥同路人?ok
p牌? 原罪

連登如果比人滲透真係對運動打擊好大
因為正常香港人入唔到來開account
但對面大學只要出賣isp比中共港共就搞掂
依家個個都話fb正常
我原本玩開fb
見人話呢邊高汁先諗住過來開戶
點知我係跟唔上年青人思維
但希望點都好，不分化為上